男人多數點樣表達自己對女朋友既關心？

想問下各位巴打意見

只係想搵少少你緊張我既證據

抽插

你...

射到幾多精

每次都爆射 但都係分咗

好想中出你

高潮迭起

瀬佢個西